[日劇]恐怖新聞 個結局究竟係未鳩寫

舊少少嘅劇
究竟隻鬼同女主講嘅前世係未真
如果係假 咁隻鬼究竟因咩動機要女主落地獄同埋老竇點解同女主講憎佢
但係隻鬼又話係假
其實係未編劇根本係鳩寫個結局

P牌can't pish